［有線中國組］《環球時報》胡錫進：我們能贏則贏，有時贏不了也無需強求 網民圍屌

中美貿易糾紛進行得如火如荼之際，《環球時報》總編輯胡錫進今日在微博發文，稱「隨著對外摩擦增多，我們能贏則贏，有時贏不了也無需強求，必要的妥協公眾可以理解。」隨即引來網民批評，指當國民想不惜一切捍衛國家尊嚴時，《環球時報》竟率先軟化。

#厲害了我的國
#呢啲時候真係悶聲發大財
#胡錫進
#有線中國組

笠水契弟！你用咩電話send段野出黎架

柒左都可以寫到咁霸氣

必要的妥協（用iphone）公眾可以理解。

清官呀，竟然未換iPhone x

條友心諗你班契弟事不關已就口響響，推我去死

5毛阿頭為人更為己，怕以後沒生果手機用了！！！

來自iPhone 7 plus

真係好柒

俾狗屌完先換, 係柒上加柒
而家點都要死頂

亮劍未？

用國產機以後仲邊有面出黎行?

軟既

有分析認為
中國會成為最終贏家

厲害了，我的腳

上次7完都仲未換電話

花生

厲害了，我的電話

揚曬先換機咪又係柒

btw好似第一次睇支那認低威

又軟又短,fing兩fing把劍會甩

中國嘅劍很利害，被他一刺肯定破傷風，因為這有三千幾年歷史嘅劍生銹已久！